五大訴求一個都不能少

未正式「 撤回」惡法
未收回「暴動定性」
未成立獨立調查委員會
未停止檢控示威者
未有任何官員對今次事件問責

政府一項訴求都唔願意回應，好意思叫人同你對話？

我地每個市民已經好清楚表達我地訴求

一萬人意見當耳邊風
十萬人遊行唔理
一百萬人示威就盲左
二百萬人訴求就hea回應
有人死左林鄭仲可以咁開心飲酒
你當香港人係咩

五大訴求一個都不能少

根本無野好傾，我地要講嘅已經講曬

唔止科大學生會，根本任何組織都唔應該代表整個運動去同林奠會面

根本冇地方可以容納到同二百萬人見面，林鄭只有直接回應五大訴求

漏左雙普選

自膠先，copy返巴打

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

班扯線公仔現階段真係下唔下台都無所謂
你有雙普選後自然可以換血
食住美國支持2020立會普選個勢呀

不如我地推唯唯去
我地樂意搵個代表
精神領袖

依啲情況玩膠hea咗佢吧啦
唔好俾佢地做咗主導，無論傾唔傾都有位佢入
我地一於玩膠，我地傾，但我地一致推條友係唯唯
同唯唯傾五大要求，唯唯唔去冇法，佢係唯一代表到我地

玩膠有咩用

人權法支援

佢想見面，我地不如反客為主，來商議條件：

林鄭，要跟連登仔和香港人對話，上街吧！

轉移視線等大家有嘢hea咗佢囉
依家政府掟個波出嚟要我地傾
我地唔傾佢又拎嚟做show
傾又拎嚟做show
我不如我地畀個假膠答覆佢，等佢不知所措，或者玩膠玩到佢費撚事再講吧啦